黎緊去東京，想問到抵住邊好，因為會早機走

細佬黎緊四月會去日本，
HK airline 9:15飛成田，
之後星期日朝早9:30成田飛返香港，
買原先開始淆，
驚走果日要倒塔咁早起身，
唔知應該搭咩車走（因為星期日同早機關係）
又唔知應該book邊區酒店，
打算新宿，或者淺草，
不過無論邊都好，都係唔知要幾耐時間先出到機場，
煩請東京達人賜教

市區出成田一個鐘走唔甩
想舒服貴少少搭巴士啦

巴士邊度有得上就住邊最好

點樣check到邊度有得上

Google

答你都無撚謂。

住成田東橫inn

訓街喇屌你仆街死乞衣

做乜鳩

3 月頭去

要住近機場咁大鑊？

上野 or 日暮里

google 下都知啦 呢d 咁基本問題

之前搭你個時間班機走
搭七點四個班skyliner都仲有大把時間買手信

做乜鳩？你就唔知做乜鳩喇乞衣
就咁係google打『東京 早機』已經解答左你既問題，係要乞衣畀人屌下先安樂，做乜鳩呀你

唔該晒

Thx

搵人餵野食比樓主啦

新宿有巴士搭

唔該

兩個月前我去東京來回都係搭呢兩班機, 買NEX來回飛(4000yen果隻), 去到新宿酒店check-in已經18:00
走果日5am起身, 搭06:34果班NEX去成田

你係一個人? 我個時搭8:45am機返香港 直情book nine hour capsule 訓 朝早7點起身行10min 就到check in.

而家飛成田個人覺得東京一千yen巴士最正路

第一坐得舒服
第二最平
第三同京成普通電車比 唔使擺喼阻到當地人

當然最快係skyliner啦

瞓機場啦 唔好搞咁多 驚你唔識路

多謝你意見

黎緊一月撘廚叉0905 成田返香港，已book 京成上野apa hotel, 係正出口對面馬路，走果日撘第二班skyliner 去成田機場